鰂魚涌 太古坊附近有冇高質廁所 急

小弟80%急

鰂公3期
太古坊

太古城中心

西九龍中心

黨鐵站啦

啫係太古城？

嘉里中心 殯儀館對面

鰂公2期先岩
係海澤街

east hotel

鰂公啦少人去 唔算高質嫁啦 叫有位

太古坊對出有間酒店 博下人地借廁所

海逸酒店

唔洗key?

海光街麥當勞

是但一棟商廈囉 太古坊喎
你鍾意行遠啲嘅話太古城中心都得嘅

唔流鎖匙？

賴咗未

大酒店啦

太古廣場啦

港島東中心 37樓 殘廁

太古坊間酒樓彩雲軒

樓豬最後去左邊度痾